hi 淡友 (539)

無人開?

明明有括號先岩

唔識開post

熊熊哈

d人去左另一個post

極品和牛已食

2個淡友post平行時空

爆邊未

Same

好似早左落車

想牛

買啦再諗嚟唔切

等下 唔好貪

好彩冇落場
唔係輸到要跳

邊個 POST 先係

又跌返 好在走左

支持有括號